樓 價 反 彈：8 組 客 爭 住 睇 樓 上 車

東網

將軍澳中心細兩房738萬次高價沽

東港城8組客輪流參觀

【東網專訊】樓市氣氛大旺，將軍澳中心錄新高價成交，中原伍錦基表示，屋苑9座高層E室兩房戶，實用面積384方呎，去年7月開價780萬港元放售，減價至738萬元售出，呎價19,219元，創同類細兩房售價及呎價次高。

他又指，每逢市況轉旺，將軍澳區輪睇樓情況十分常見，同區東港城6座高層E室，實用面積524方呎，叫價880萬元，獲8組客戶輪流參觀，最終以835萬元成交，呎價15,935元。

此外，香港置業劉浩勤亦稱，該區交投大旺，睇樓量較上周增加約30%，將軍澳中心管理處登記處出現人龍，排隊登記參觀單位，輪候登記時間至少要15分鐘。

移民，不了

排隊，上車

個走廊咁肉酸嘅

排入管理處登記姐

第一眼諗緊係狗屋定醫院

早買早享受 遲買貴幾球

趁移民盤仲有價講 一陣開關樓都冇得你睇

呢個comment好笑 呢度係管理處走廊排隊上平台

哩個屋苑d保安幾好
訪客出入登記做得好足

個個博波波有野益樓市

升災出現

將軍澳陣濕氣真係係相都睇得出

做妹姐

齊齊上車

講真
而家唔買真係追唔上升幅，到時喊都無謂

8組客排仲減45萬

同問

有咩問題
唔通多人排隊就代表可以無限加價咩

減咗價先有8組客

738成交價邊度有減⋯
佢開1738萬減1000萬賣738萬未超減價？

樓市gogogo

780 萬mark高曬
上年細2房710-720萬已經有成交

8組客

好似估價710-720